有無巴打買過女裝palladium嘅boots？

喺amazon睇中隻色係得女裝先有
想問下男裝女裝會唔會有剪裁之類嘅分別？

好撚痛喎著得

我男裝幾舒服WOR

咁我都係買男裝算
thz 巴打